林鄭真係痴鳩左線，樓價高企唔係去打壓佢而係幫地產佬搵埋生意，一條龍服務？

林鄭你條仆街幾時先有報應

P牌狗屌你老母

件貨太貴

減價 ? 不了
借錢俾你買 that's true